1 Hal baru yang saya pelajari adalah penggunaan gitlab dalam menyimpan file.
2 Saya memerlukan waktu yang cukup lama dalam memahami proses dalam mencoba git namun, saya sudah mulai memahaminya sedikit demi sedikit.
3 Saya masih belum mengerti fitur-fitur yang ada pada gitlab dengan baik.